馬體官方不同意1.2億解約基沙文，必須要付2億違約金！

7月12日訊 巴薩官宣格列茲曼加盟後，馬競官方發表聲明，認為1.2億歐不足以支付格子解約金，應該為2億。
馬競認為，格列茲曼的解約金從在7月1日從2億歐降至1.2億歐，但由於格列茲曼在5月14日宣布離隊，當時格列茲曼的解約金為2億。

馬體會咁7

寫明有得唔同意既咩

Antoine Griezmann, represented by his lawyer, has appeared at the headquarters of the Professional Football League to unilaterally terminate the contract that binds the player with Atlético de Madrid, having deposited Fútbol Club Barcelona in the name and on behalf of the player the amount of 120 million euros.

Atlético de Madrid believes that the amount deposited is insufficient to meet its rescission clause, since it is obvious that the commitment of the player and the Football Club Barcelona was closed before the aforementioned clause was reduced from 200 to 120 million euros. euros It was also prior to the date on which the clause was modified the communication that the player made on May 14 announcing his disengagement from the club.

Atlético de Madrid believes that the termination of the contract occurred before the end of last season due to events, acts and demonstrations carried out by the player and that is why he has already started the procedures he considered appropriate for the defense of his rights and interests legitimate.

格列茲曼的解約金從在7月1日從2億歐降至1.2億歐，但由於格列茲曼在5月14日宣布離隊，當時格列茲曼的解約金為2億

其實我都唔明

支持馬體會撐到盡
屌你巴塞次撚次都叫啲球員擺操轉會

termination of the contract指個解約畀錢個一刻啦
邊有得拉長黎講

要求巴塞撤回

人地交易日係7月1, 點計都係1.2啦

有得佢撐咩
上西甲賽會個D睇份約交啱數就走人啦
除非份約真係有D古惑啦

下體係咪話雞屎喺514已經話要走 嗰下當毀咗約

呢刻就無得撐
要撐就應該要法庭見

咁佢憑咩叫人7月返去練習

當佢個下走左你早幾日又叫人番去練波

如果5月14簽好哂約就話姐
冇簽點比2億你

exactly
我覺得就算告都係告基沙文本人

白卡佬思路做咩咁清晰

係基沙文單方面宣布離開
果8000M應該佢自己比返下體會

尼馬當年名義上夠係自己俾西足總再轉交俾巴啦
呢單野係有問題都係巴私下接觸球員個D啫

要巴/其他隊畀兩億個condition 就係要7月1之前terminate conteact
當雞屎係5月14走 就要畀兩億 咁下體就冇權叫佢返去練波
當雞屎係7月走 就畀1.2億

其實我信巴狗一早同基沙文deal好
但馬體會拎到證據出黎先有得打

擺明馬體會內幕收到風巴狗一早同基沙文deal左
條氣唔順又咩都做唔到唯有搞下事

下體搞事可能真係有證據

但佢個邏輯根本講唔通
你叫人練波咁啫係佢仲係咪你球員未
一係你就當佢7月1之前已經走左
除非你話份合約字眼有野咯都話如果唔係佢根本撒緊賴

基沙文條片好似冇講過幾時會走

好似話呢D 買斷合約其實係當球員自己俾錢(當然新球會背後再俾番球員)

唔知電話佬或者經理人會唔會柒到7月之前比馬體陰到話要解約

馬體會講緊因為巴塞未比足錢 未比夠錢電話佬依然係馬體球員

同埋主要都係想話巴塞非法接觸球員

非法接觸另一回事
家陣佢要成立就啫係話電話佬要7月1號前正式離左隊先要成立
但如果佢未離隊咪按番合約做野
有咩理由咁樣計數

會唔會有d潛在條款無公開出黎

講離隊就係果日離隊？仲駛簽合約？普巴早去左皇啦咁

就係懷疑有
如果冇既下體都玩就真係

睇下點演譯啦

正常程序應該係巴塞要比夠錢先可以同電話佬傾個人條款
電話佬宣怖會離隊既時侯仲係要200m解約 馬體就想話係單deal 7月前既
其實約都未簽 唔知咁急宣怖離隊做乜9
巴塞成日私底下搞人球員 而家馬體同佢鬥無賴

不過我相信電話佬最後應該轉到會既

在巴塞宣佈基沙文加盟之後，馬體會發佈了一則官方聲明。馬體會指，基沙文的違約金應該是2億歐元，而不是1.2億。
基沙文的律師較早時將違約金交給了西甲總部，解除了基沙文與馬體會的合同。按照合約規定，在今夏7月1日之後，基沙文的違約金就從2億歐元降到1.2億歐元，而律師支付的也是這個金額。
馬體會發佈官方公告表明，巴塞和基沙文方面支付的違約金數額應為2億歐元。因為他們認定巴塞與基沙文在今年3月份就達成協議，並且基沙文是在5月14日告知球會離隊並對外宣佈了這一消息，這些都是在7月1日之前發生。
此前馬體會就曾發佈官方聲明，譴責巴塞與基沙文私下接觸達成協議的行為，認為這是對馬體會的不尊重。

不急及待想睇電話對卜體會瘋狂鏟草慶祝了， 咁樣玩佢法

巴塞官方宣佈1.2億簽下基沙文，而「格子」在魯營的亮相時間亦已經確定，那就是當地時間本週日，也就是7月14日下午進行，而基沙文的亮相儀式將不會有球迷入場。
加泰電台表示，因為魯營球場內正在進行重新建設和維修，原來的綠茵場已經變成了工地，草皮還在重新鋪設的過程中，因此基沙文無法在草皮上亮相、「的」波等，他的亮相儀式將改到魯營的室內進行，這樣就不適合大部分球迷擠到現場，親眼見證「格子」亮相儀式。

在基沙文之前，巴塞另一名新援尼圖在亮相時同樣亦沒有球迷在場，屆時基沙文的亮相儀式將會和尼圖一致，主要在球迷商店以及新聞記者會大廳。
儘管基沙文已經是巴塞隊史第3貴的收購了，但十分遺憾的是，亮相時他卻無緣享受到魯營球迷山呼海嘯般的掌聲了。

前領隊口頭講 左未簽？

搵野黎嘈
如果之前咁都算解左約,咁而家唔使再比錢都得啦
一日未比錢未做好晒法律文件點叫做解左約

值咩0n9

想睇巴塞唔同你玩基沙文點算

疤, 大把錢, 關你閪事

on9
基沙文留隊踢多年 仲想點
28歲無乜幾多年捧盃

等睇迪列治反CUP

7月12日訊 據荷蘭電訊報的阿賈克斯跟隊記者Mike Verweij報導，尤文與阿賈克斯已經就德里赫特的轉會費達成一致，球員已經離開球隊在奧地利的訓練營。
據悉，尤文圖斯將向阿賈克斯方面支付總計約7000萬歐元的固定轉會費和浮動條款。此外，尤文圖斯早已與德里赫特就個人合同問題達成過協議。尤文圖斯為德里赫特提出的年薪為800萬歐元固定年薪+400萬歐元獎金，德里赫特的經紀人拉伊奧拉則將獲得一筆1100萬歐元的佣金。
Verweij表示雙方已經將文件準備好，球員轉會即將完成。

下體會唔會有證據話基沙文一早簽咗約

快回家快回家快回家快回家快回家

一早同疤有協議先啱

對象係死疤狗唔出奇

疤狗又唔係無錢
簽人獲撚獲搞到咁臭朵

臭開洗撚驚
再嘈搶埋尼馬

程序上係要同球會傾掂數先可以用球員傾條件
馬體可能想執呢一點去嘈
你同球員傾得條件
原則上就係假定比2億

不過我覺得最後都係1.2億走

為啖氣啫

官宣左有得撤回?

依家佢係想challenge基沙文同巴塞係7月1之前已經開始傾合約
程序上
你7月1之前傾要trigger 200M個條款
唔係睇你俾錢個刻
而係睇進入合約階段係咩時候
只要你7月1之前開始傾
7月2先傾掂都係200M
但7月1之後先傾就120M
所以要睇馬體會拎唔拎到證據
但依家玩大佢
馬體會輸左都可以當戲睇

釋放基沙文

係

閪女人巴狗vs死乞衣下體

全世界都知死疤狗走法律罉
睇下馬體會拎唔拎到證據

80m wo
比著我都追啦

鬥肉酸

疤狗次次都咁肉酸

疤飛佢幾條街啦下嘛

米基爾仲經典

80m=7億480萬(港元)

乞衣?

唔想電話佬去疤
利申：疤

如果真係2億 巴塞會唔會縮骨唔買, 累死基沙文

最後原來係馬體會夾埋巴塞玩鳩基沙文

上年過巴一棟 今年又嗌走 麻撚煩

疤狗連自己fd 下體都玩 真係搵你老母賣人比你

解約金都要分期比嘅豪門